有冇人每隔一排就想番煲<半支煙>睇

自己都唔知點解

假使當初可以為了愛

下山豹

如果沒有預見你